★點解窮撚父母只會話投資會蝕錢，唔提返工會有工業意外？

好似 返工打手咁款

窮撚思維

因為工業意外有慰問金，投資蝕錢冇慰問金

人都瓜左。有乜用

有冇咁偉大，乜都益下一代

因為佢吔無法了解投資有風險

老貓你父母咁同你講？

牛熊打左靶都有慰問金喎

佢地夠當生仔係投資啦，但係又冇諗過會投資失利

窮撚係咁雙重標準

老貓拎老母退休金炒股票輸晒仲嫌老母唔識投資

工業意外仲多過破產人士N倍

Jobless=crime

數據？

你屋企無財無勢嘅，大部份你可以參加嘅投資都係中伏架

自己去急症室睇下，唔係一定見報

（細個做廠時，成日要同人去急症室，聯合醫院，當時觀塘係工業區，好多工業意外）

港樓咪冇伏

佢地預你做醫生

比特幣，以太幣才是王道

人死左可以投胎？

輸左錢再搵返難好多？

見過急症室有人鐵片插入隻眼，成面血，好恐怖